求救，個mon 黑到咁，點算？

如題
我仲趕緊paper

X1 carbon 4th gen

冇得救買過啦

HDMI output用住先，之後先拎去整

死背光

拿去整大概要幾耐？我住hall，paper 全部save 係one drive，想知個時間

即係點？維修要唔要錢？未過保養

teamviewer 睇住先

唔睇標題以為你自拍

team viewer咩來？

開左機未

人地畀晒提議你
你就係咁問有冇得整
要整幾耐
但係最好笑係你又話你趕緊paper
又話save咗係one drive
係就過computer lab/搵fd借部腦繼續打文啦on9
係度推post
大學生喎

開咗啦，開機會有正常Lenovo 個logo 出現
但去到login 個part 就暗到咁

嗯.... 我就係係hall computer lab 一邊打，一邊問緊 multitask
巴打有無建議可以幫下

問廠啦

聽日就拿去問
Anyway, thanks

咁你好心就繼續打文啦
如果有巴打講到畀你聽可以點拆部機去整
你又會唔會即刻唔打文去試?
依家就咁睇都似係硬件問題
有保養就遲啲交咗篇文先再算啦

好，咁我繼續
Anyway, thanks